含淚投票

有幾多人一樣

含到雪雪聲

hi